想問香港淨番咩KOL/YouTuber

見隔離post問淨番咩藝人
所以都好奇香港有咩KOL/ YouTuber係有內涵唔係淨係飲飲食食扮靚打機

個人覺得藝人要支持真係唔係話咁易 咁當然做護旗手嗰啲就不能原諒
不過KOL/ YouTuber就唔同 大部分自由身 講咩做咩好直接反映到自己係咩料
而香港人嘅支持都好直接影響佢地收入 所以真係想撐下啲黃底KOL/YouTuber 抵制死藍絲

拋磚引玉:

黃底
大J

第一個真係不得不說大J 身體力行走上前線 零gear食tg
仲要深入敵穴

Flavia Wong

睇得出佢係個真黃絲唔係行出黎抽水打卡嗰種

臭藍絲

Merry So

之前八五屌人公開佢住嘅公屋密碼 不過之後道左歉 唔知大家點睇

Sadelle
⼀
係IG度偽中立 譴責暴力 又係story share港人港地fb post 話條片值得深思
惹人非議之後又刪人comment block人account
撐佢嗰啲佢就唔del
其實呢個所謂KOL都7過幾獲嫁喇
之前係pinerest偷相扮自己旅行相係經典7事

一時間未諗起其他 不過總之呢就
全面抵制所有藍絲!!!!

自膠 補番圖先

白兵

Tui

五公子？

伍公子 Asha

蕭生, 劉細良

達哥

推

但大J不了

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

迖哥

達區
佢出番聲

Rock哥 前線前到係元朗白衫格離拍片仲比人打爆埋個頭

推！

同隻狗一樣樣

消失左